Q: Who was the first president of the United States?
A: George Washington

Q: Which president served during the Civil War?
A: Abraham Lincoln

Q: Which president has a famous memorial in Washington D.C. with a large statue?
A: Abraham Lincoln 

Q: Who was the first African-American president of the United States?
A: Barack Obama

Q: Which president helped create the national park system?
A: Theodore Roosevelt

Q: Which president served the most terms in office?
A: Franklin D. Roosevelt

Q: Which president had a nickname that included the word "Silent"?
A: Calvin Coolidge

Q: Which president helped end the Cold War?
A: Ronald Reagan

Q: Which president was famous for also being a peanut farmer?
A: Jimmy Carter
